波真係好難賭

第一次小牛試刀
就將今日跑馬贏啲錢嘔晒出嚟
仲要自己出埋一份
唔撚玩了

跑馬至少可以睇下隻馬嘅狀態點
波？鏝都可以大炒車6-0 dllm

咁易賭馬會執柒咗啦

馬仔咪仲難賭

馬輸得少唔肉赤姐

點解唔all in曼城呢？我就fatfat了

買入球大細輸咗

買馬只係買win place
每次賭都贏錢
賭波第一次就輸到lum lum lum